(白宮聯署) 推香港上G20！

President Trump, please liberate Hong Kong from Communist China's occupation!

已經超過8萬人簽左啦！香港人，一齊推香港議題上G20！ 簽完記得確認email

黎，互push上頂

尚餘三萬：解放香港聯署 及 Q&A

加油啊

加油呀，最後直路啦

推呀

差萬六人咋

Push

推推

8萬5千人簽左啦！依家差你一個！

加油呀！仲差萬五人先夠數呀！

push

加油呀香港人

推

差少少咋！加油呀！

簽ed

推啊

差萬二個簽名咋

推香港上G20

推呀
就黎夠數架啦

記得確認email呀

差一萬咋

就成事架啦

President Trump, please liberate Hong Kong from Communist China's occupation!

就9萬推

加油呀！就快夠數架啦

已簽，加油

加油呀同學仔，就得架啦

最後1萬
雖然上次簽完無乜成效 今次都簽埋先算 當比多個籌碼侵侵傾

手動置頂

差11k

今次近G20，個政治形勢同上次唔同，雖然侵侵最後未必會回應，不過唔洗成本又有機會比到壓力中共就梗係簽左先

就快成事

今日就簽夠10萬返黎

pusshhhhhh

過左9萬啦

快推呀

差8千人咋

香港人加油推埋佢

爭最後7000幾

加油呀

Up

推你老母

有無人發夢真係去左G20請願?

PUSH

推 加油

9萬三千了

邊到有得連機發夢？

幫推

推到夠數為止

就快得架啦

上呀！

就快成事啦

Push!!!

push
仲差少少咋

93k gogogo

差5千人今晚搞掂埋佢呀

由第一日得4千幾推到依家9萬4千幾，香港人加油推埋佢呀

快快趣 簽埋佢

重差幾千

好快得架啦

就夠了

聽日

快9萬5了！

最後直路

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

差4000咋

幫手推

聽日，和理非回合

加油，今日推夠佢

另外請大家幫手推黑警去聯合國人權理事會

只差4000!

樓主加油

香港人加油啦

推！

推到夠數呀

推埋佢

連登仔幫幫手簽埋佢

最後4000幾

真係就得啦

差1000人咋！！！

推到上G20呀

就快得啦

推推推

PUSH~~~~~~~~

推埋果千幾人呀

簽啦

最後1000

推埋佢呀

Pish

未簽既唔好諗啦！
簽左係未必一定得，唔簽既就一定唔得！